大陸公安冒充警察 被香港市民擊破

依次冇防毒面具聽得好清楚

721 811

推

屌

推
屌佢班蝗狗

btw 毋忘 721 811

Twitter啲大陸人咁清醒

條片有問題?

cls

Push

一睇就知移左民個D

聽唔明廣東話

push

露底

記者會問班黑警 今次冇得辯駁喇

818

721
811

死公安

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

816 818

求推求推! 香港人可以同時試下「節奏抗爭」Rhythm Protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

tag Trump?

亂拉

走啦

證據確鑿

所有衝擊行為都是警察假扮示威者所致，促請政府成立獨立調查委員會澄明事實！

成班支那樣
香港班狗就叻啦宜家放哂假
全線換哂支那狗上場

721 811

818

即刻backup咗先

818大遊行

香港警察 正一垃圾

個樣成個死大陸佬

612 721 805 811

816
818

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

幾多秒？

聽唔明廣東話 唔知舉證責任喺邊一方度。

推爆佢 721 811

UP

最尾個頭盔有條紅色帶 唔知有冇人見到

佢地都係環球時報記者

留意番, 鄧炳強無否認過警隊無大陸人無公安無武警

backup大家

啲大陸口音

一能定大陸西啦
明顯唔同

推爆佢

下次用蟲語粗口開波啦
應該即刻有反應

注意自己安全！

係自己屋企集會

私人地方無報警！

呢度係香港，係你去證明我唔係住戶！

721 811 推爆佢

正

拍片個個仲ON99係咁講私人地方私人地方香港班黑警跟本理鳩得你，即拉你阻差辦公，係公安唔識先郁唔到手姐

用得Twitter都人在中國之外

4點問阿sir
呢班咩人
咩number

除左5毛

最明顯係最後一句.
我地做野你唔好行埋你嘛.

廣東話: 集匯
香港人係講集會

仲冇半個鐘 睇下今次點兜

呢條片係幾時?
就係黃埔俾人圍個日?

咁爆

鄉下佬 冇經驗

幾時既片？

pish

呢個twitter睇到我好爽

最尾個句 禾地做野

光復香港
時代革命

勿忘613 721 811

痴撚線 香港公安

最後聽到好清楚
「禾地作野 你唔好行埋黎得啦」

自從tumblr收皮 大把淫蝗蟲走去玩twitter

Push & 借位 post

（尋失物) 今日13/8 喺機場唔見咗個背囊

如果係811
果日係快閃尾站係黃埔
但被臥底報晒串
封路一陣間就有狗極速出現
入埋港鐵站拉左幾個
之後街坊出黎，最後捉住個保安鬧左10個鐘

真係一睇就知唔識，被人屌緊成班低能仔咁唔知發生咩事，無啦啦拉咗人又無啦啦放走咗

下次遇到呢啲大叫
習種 食屎狗 香港唔係支那 支持香港獨立
引戰 呢啲香港完全合法

正係個樣都似大陸人

睇樣已經唔似香港人 香港法律都唔識咁

24000一隻 vs 4000蚊一隻

真係香港公安

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

【突發】8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

[818遊行]我哋而家應該要推爆818遊行

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

講錯
封路果日應該算810

send條片比美英領事館，議員

d留言笑死

Dklm

大陸西

元朗中聯辦
元朗721

呢個好撚爆 推

岩啦 4點就到

大概幾多秒 拍片果個太大聲 聽唔係好清楚

推 五大訴求 缺一不可 818 百萬人再遊行 721 警黑勾結無法無天 葉虎幕後黑手

記者朋友係時候撚吓狗啦

Twitter好多正常人
Facebook ig不了

住戶証

共產黨為換血做準備
到時全部警察解除職務就換公安治港
睇黎背水一戰
點都有一次架啦

推x10

推爆死公安

告佢地囉，咩事？咩事？
中央同你講，係屋企集會就係唔得！🤬🤬

留意最後十秒

呢個要pish

微博清醒三十秒就會被封

同埋記者會一定要問

唔識規矩嘅？？

下次見到唔好再叫佢地毅進仔 直接叫佢地大陸閪

8/18 要小心有鬼殺狗

大集燴？

記者會一定一問

推到記者朋友見到為止

打埋英文俾外國媒體

禾地做野
集燴

住戶證？？？？？？

佩服黃埔友！
終於解釋到點解警察不斷請人，但又o吾見條街多左警察，原來多左o個Ｄo係深鎮河以北。。。

最尾幾句 禾地做ya吾濠含埋李

818 香港人 SHOW HAND

大家可以了解下韓國光州事件。

個牌真係擋到未經邀請嘅wowo 嗎？

成班都大陸樣

琴晚嘅事？
班友好似聽唔明廣東話咁

記者幫手問下

個樣大陸味咁重

門禁咭/大堂Access Card 囉

係一部分 下面評論都照樣係啲on9五毛

肚餓未食飯去黃埔乞食

721 811 818

真香港人在2019年6月開始的大時代付出了大量傷痛、血汗和生命代價，令自由世界的人民領略到真香港人對抗中共港共的不公義的無比勇敢與極高智慧，全世界都肯定真香港人是最偉大的民族之一。中共的卑劣手段及與民為敵惡魔本性令真香港人更堅定雙普選及民族自決才是未來的出路。

因此我們應該進入下一波時代革命：在經濟上趕走親共財團與用貪腐養大的中聯辦（至少要他們減血九成），這些官商勾結財團是會牢牢掌握佢地嘅不公義制度，為了利益佢地會壞事做盡。

我們應該建立抗共經濟，區別於親共財團，我們要通過與歐美的聯繫說服歐美（包括香港人權法等等方式）制裁香港的親共財團的出口及其他經濟活動，同時保持讓真香港人的抗共經濟保持免稅、免制裁優惠。

我們絕對可以在這個全球經濟轉型時創造奇蹟，理由如下：

1.香港人的經濟活力、專業精神、全球網絡非常適合industry 4.0及因中美貿易戰需重建的供應鏈，我們可以建立flexible workshop新經濟模式製造靈活的訂單；

2. 香港在90年代有大量的工業技術人才，我們可以利用網絡聯繫重啟他們的技術talent (例如在連登中發表「職得做xxx的入黎」，我們可以製造出比淘寶優質的產品，真香港人現正開始大量參與使用及研發人工智能可以擴展我們的生產能力千倍或萬倍，因此我們可以製造出與淘寶一樣versatile 豐富多彩的產品系列 ；

3. 有足夠的香港及海外資金願意投資香港的抗共經濟，尤其是建立的人網絡為產品增值，industry 4.0的產品可以由全球供應鏈合作而成，真香港人正是適合在其中扮演agents；

4. 抗共經濟可以在香港本土迅速成長，我們可以借助文宣的經驗說服香港人大量購買使用抗共經濟的產品；

5.可以考慮用非牟利捐款形式開始智囊及商會，團結越多人越成功，協調logistics 也是真香港人能夠做得最好的。商會也要分辨是否有親中商人混入真香港人經濟圈；

6.真香港人投入新經濟一定會得到全世界的支持，因為industry 4.0正是需要真香港人的特質作為領頭羊，而不是中共貪腐結構下的工業人。不可否認，中國的industry 4.0是相當領先，但他們搞的并非歐美期望的將部分workshop留在歐美(global players,regional segmentation)，真香港人就可以做得到 ;

7. 要達到經濟獨立并最終令中共給予真香港人雙普選，我們仍然要間中用抗爭用選票打低親中建制，但請真香港人be water，盡量不要流血或被捕。

本人上述建議只是拋磚引玉，請更多專家們為抗共自主經濟出謀劃策。

光復香港時代革命

嘩 公安4千蚊1個月 差佬2萬蚊 差5倍人工 差佬要失業了

點解班支那人咁勇？敢講反共
唔驚拉 ？

記唔記得譚文豪有次撚狗叫拎委任證出嚟撚到條散仔講：「問我長官！」當時已知係大陸民警經香港公務員事務局發出臨時借調批准

下次記者會記得問現場進行驅散執行行動嘅警員是否曾經入過黃竹坑警察訓練學堂進行三個月訓練

612 721 811

大家記住呢啲字眼
簡單清晰
而家隨時要係自己屋企樓下開拖

幾分幾秒

721811

811

痴媽筋
要自己證明自己 唔係人地去證
大陸人真係唔識架wor

[緊急分析]法！不！責！眾！

推比人睇呀

清醒先會搵方法用twitter